邊個估到聽国歌會聽到喊

O’er the land of the free and the home of brave

你班仆街818之前同我學識唱呀

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推........

從未見過支那狗侮辱過美國國旗，睇黎佢地都係等緊有朝一日可以拎綠卡唔使比人起底

要查社交帳號

日日都唱

我地對美國無身份認同 點解會喊

望下歌詞啦屌

終有一日，香港都可以成為Land of the free, home of the brave……

雖然淨係聽得明第一句,但成首美國國歌都令我感受到美國係一個充滿機會嘅國家,喺嗰度可以實現夢想嘅地方.難怪全世界咁多人都走去發美國夢,不過唔包括嗰啲純粹R福利,想有個保護地但又唔愛新國家嘅中國人.

SIR THIS WAY